『薪火Post』BNO續期資訊(42) 繼續香港終局延長戰：記得登記做選民!!!

今日終於去左DHL寄 一去到counter佢已經問係咪寄去英國同係咪passport 放低428 2-4個工作天

身份證彩印
特衰彩印
父母自己出世紙彩印
LS01
副簽（朋友BC簽）
相 x2
銀行statement

希望上面堆野夠比同肯收唔洗我再加啦

師兄做咩開條新文?

手快快禁錯制

呢排係咪好多人續
上星期二收到話in queue
今日仲未有update

我5月17到依家都係未有 Update

冇副簽 first adult

我已經等左一個月

同你一樣 仲未有消息

我早你一個星期
仲係 joined

6月2寄，今日收到

副署問題想求指教下
有個朋友拎住BC，但對方喺英國讀緊postgrad冇正職工作，可唔可以搵佢幫手副署架
冇做緊正職會唔會好大影響
搵唔到其他人有外國護照

表弟拎緊bc，冇住址證明得小學手冊。本手冊又得中文，係咪真係要搵translation company做翻譯

『薪火Post』BNO續期資訊(42) 繼續香港終局延長戰：記得登記做選民!!!

唔好意思英文太屎，佢叫我send嘅document其中一樣：

the passport used to enter the country from which you are applying (if this applies)

係指我本特區護照，定係指其他嘢呢？

同老豆老母check左，冇幫我拎過bno，但係佢地兩個都有本過期bno，兩本都係0 children

97年3月出世 身分證(10-97)
出世紙有established
係咪都已經冇機拎到了

我見大家都係咁有得排queue 而家好擔心，6月20佢地收到之後仲停左係documents received 嗰格。

會唔會係因為我文件有問題？

比左下列文件佢
特衰護照彩印
阿爸阿媽過期BNO彩印資料嗰版
阿爸阿媽結婚同出世紙黑白影印(老母唔俾我拎去影
政府寄俾我嘅公函做地址證明
一個BNO朋友幫我簽嘅副簽

其他普通野都齊

我唔識續

已續，收咗

成功例子
21/6寄, 24/6 document received, 25/6 joined processing queue, 7/7 application approved

想問如果舊passport嘅issuing authority係寫passport office hong kong， 咁呢個office屬唔屬於UKPA, UKPS, IPS or HMPO，定係應該被歸類為others?

邊間office? 我遲你1日received 仲係queue

唔係一定利記既咩？

係架咩 真係唔知